有冇方法可以同兄弟姊妹法律上脫離關係？

唉，家家有本難念的經，好想同家姐脫離關係，但有咩方法？google過，搵唔到

甩咗老豆老母咪得

甩唔到老豆老母就甩呀爺呀麻

唔得呀，上網搵過，就算登報脫離關係，佢係法律上都係我家姐

廢左條法律佢

唉，廢到我都想廢

法律上係你家姐有咩實質蝕底？ 要孭數？

似係
大耳lon騷亂埋佢

點解唔去問律師？

想同家姐結婚？

大耳窿尊重法律。 比律政C更有法治精神。

介紹你家姐比我 嫁左比我 幫你甩身

Yep

無

搵個人做養父養母，然後跟佢地姓

捉你家姐去做雞

佢又要唔番工，又要借錢，我都唔知點算。攤牌又試過

搬

如果大耳窿搵上門直接同佢地講唔會幫佢孭條數 冇錢還就捉佢做雞

你自己搬走

就算要還錢都搞你唔到

想屌家姐?

樓主家姐似係賭仔賭妹
樓上你真係好人
賭仔都夠膽食

或者係唔睇價錢
狂買野狂借錢碌卡的港女

樓上咁都要
我係樓主實拍手掌舉腳讚成
多謝你呢位無私的師兄

你直接搬走
cut晒所有同佢ge聯絡把啦
財仔煩你你就報警
講真，你就算登報上電視話脫離關係
財仔都一樣會搞你
辛苦晒